新手 試睇盤方法 day1

名古屋鯨魚 0
大分三神 0
岡山綠雉 0/-0.5